廿幾歲成千度近視 係咪應該睇眼科醫生

定係其實算common

成千度點common啊
最多咪400/500度

我都萬幾度喇

矯視吧

錐型角膜🙂 我就係單眼千度近視幾百散光

有啲凍woh 巴打

病症都似我係禁加深冇停過 係咪要做手術架

唔少人成千，散光幾多

一般先天性近視係17,18歲就會停止加深

2000 up 揮手

驚西咩，我19歲近視1025度 散光都三百幾啦

keep住每年驗眼啦
過600度就好多眼科病風險都高好多
poly 個度有得驗

巴打記得定期做檢查睇眼底。深近視好容易會有黃斑點病或者視網膜脫落。

不過過左20歲應該正常會穩定左，冇咁易加深

一隻900度近視 100度散光
一隻1000度近視 300度散光

係咪個個綜合眼科視光檢查就okay

諗住依家每年check下 自己都有啲驚

好耐冇check

我估我都差唔多過千

深近視 嘅 你哋有冇飛蚊症？

我都係
幼稚園已經帶緊眼鏡

係呀

有一排好嚴重 過左陣又好左好多

好撚多
日頭望嗰天

same深近視想預防眼疾除咗食藍莓素仲可以做啲乜

戴返度數底眼鏡長期望最遠座山
咪再望電話
日子有功就會有幫助